[ 求救 ] 點同男朋友講分手

今年2月尾去左外國讀書 1個月前同左而家條仔一齊
佢細我一年 矮我少少(小妹168)
初頭係學校籃球場識佢 覺得佢幾可愛又幾岩傾
有少少好感佢同我表白就接受左
但係一齊左幾日就開始覺得唔對路
點解要叫我有人問我同佢係咪拍緊拖果時要答未一齊?
點解去到復活節假你兄弟問我同你咩關係果時我答完人佢可以話你冇同過身邊任何人講過
你話拍拖係2個人既事我認同都覺得無咩問題
但係點解要刻意去隱瞞呢?
我覺得唔洗公諸於世 但係同best fd講聲都ok掛
至少我係確定關係果日都同左自己室友同2個好姐妹down左聲費事佢地見到唔妥先走黎問話我唔話佢地知
我都唔知自己係咪咁唔見得人
要去到次次出下街拖下手見到啲熟人就要扮到無野咁 即刻鬆手
而家對佢個feel淡左好多
可能覺得一開始自己認識既佢只係好表面
諗法同價值觀都好唔同
有時仲覺得佢份人好雙面 人前人後2個態度真係頂唔到
你唔鍾意我身邊啲內地fd唔緊要咪唔好同佢地講野囉
話唔鍾意人地又成日笑笑口咁傾計 人地放假煮完飯你又跟過去痴餐食完話返俾我知好難食做乜春
食得最多果個又係你 真係好撚假
最令我頂唔緊既係我有時會令我覺得自己好唔俾人尊重成個PTGF咁
可能我份人保守 我接受唔到一齊左幾日就幫你打飛機俾你摸身摸勢 本身我份人又係唔識say no果類人黎 搞到次次都唔知點好
連最簡單既安全感都俾唔到我到底同你拍拖有咩用
好想講分手但係又唔知點講好 始終仲會係同一間學校讀多年半
上網睇左好多文章都諗唔到可以點
有冇巴絲可以幫下小妹

利申: 初戀 sor for 1999上緊堂打完冇check過

就咁講

我好似識你

講得出一早講左

叻 咁有冇計仔

屌你反正都係send 個msg 同佢講你戴左綠帽呀 分手啦 呢d long戲碼外國一年大把啦 扮咩講唔到 你都痴線又要溝仔又要做好人 偽善到你

屌柒左 重諗你 long d
一係你咪扮唔小心同佢d fd 講左囉
之後一係公開關係 一係分手 進可攻退可守

又唔係俾綠帽人戴咁講好on 9姐
唔係好唔好人問題囉 講唔出口係唔知咩時機咩地方講 屌

巴打係咪冇睇埋後面
已經唔係公開關係問題啦~

你初戀可能唔識處理
但唔一齊就直接話分手咪再拖
連咁簡單既野都講唔出口既話你保護唔到自己
一係就等佢玩厭你等佢飛你

佢唔隔行又咁大篇睇到眼痛
咁咪直接同佢講問題囉唔係點
之後一係散一係佢改
就算散同一間學校姐 個個都係扮唔識就算嫁啦

理由唔通真係講呢啲野出黎咩

好
試下先

你直接話同佢一齊無安全感 唔覺得似拍拖所以分手
有幾難

咁你覺得當面講定send msg好

當面啦

send msg 啦，當面講好易心軟，你自己都話自己唔識say no。加上msg點都有組織少少

打句分手，然後block鳩佢

msg句頂唔順段關係就好

諗過 但係係學校成日見到又會面阻阻 都係和平啲

好 就呢2日搞掂呢單野 唔想受苦

其實好老實講 我覺得個男係香港已經有女朋友
所以先唔想同你咁揚 怕大婆知

"我似乎未真正了解過你，大家既價值觀都好似唔太合適，
而且我覺得發展得太快。
我未拍過拖所以面對表白處事可能太魯莽，對唔住，
不如我地分開再認識下先，先再考慮大家適唔適合係一齊
咁對雙方都好D"

雞

經驗TALK 3q

佢D FD話冇

你唔鍾意我身邊啲內地fd唔緊要咪唔好同佢地講野囉